有無人試過無聊去查Trump呢個字點解

In God We trump